究竟咩人先會唔認高美斯係當今第一神鋒

明明全能到仆街
入球率又高
偏偏無人欣賞

on9

垃圾德國廢鋒🤣🤣🤣

文